攬炒團隊:【突發：9/6日本國會戰線活動！】

【突發：9/6日本國會戰線活動！】

喺9/6，我地團隊嘅日本分隊聯同其他在日港人會發起大型《日本國會戰線活動》。

日本戰線手足**並無**因為日本首相嘅謠言報導 而放棄香港！

因為疫情關係，今次國會活動容納人數有限，但係會喺9/6香港下午4點喺 youtube、facebook 直播。

香港嘉賓方面，將會有梁頌恆、周庭、葉錦龍（中西區議員）線上或錄影發言。

希望各位真香港人同傳媒朋友會抽時間關注，或者晚上重溫，到時見。

Facebook Live:
()

Youtube Live:
()

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌接近80%！🔥
()

正牌攬炒Channel🔥

Pishhhhh

gogogo

推

9/6香港下午4點喺 youtube、facebook 直播

marked

咁快

gogogo
gogogo

Pishhhhh
Pishhhhh

講咩話

捕住你

推推推推推推

Pishhhhh Pishhhhh Pishhhhh

Pishhhhh

攬炒團隊《重光計劃》眾籌接近80%！🔥

因為我睇中文要時間run
所以推左先

up

push

1年

Push

推唔到都推

攬炒團隊《重光計劃》眾籌接近80%！🔥

又熱門咗

屌你推啊

你好勁

咁都要派

已課，不過個眾籌目標次序可以掉返轉嗎？

而家目標過80萬一年運作，目標過160萬作兩年運作，目標過175萬作2020登報用。

實際上兩年時間實在太長，到時都形勢都好唔同，亦未必夠錢，可能要再眾籌。

其實係咪應該以一年運作+2020登報為第一目標(總數95萬)呢？即係未過160萬都請考慮一下登報選項。

當然過哂175萬就最好

你唔好俾自己嘅嘢食人啦，會唔夠飽

攬炒團隊《重光計劃》眾籌接近80%！🔥

好波

tui

721831101111

推！

幫你推

記得post ig fb twitter 推比日本朋友睇

一年

pishhhhh

Push!!!

21分鐘5頁咋？

日文。
因為目標主要係connect 日本議員、學者同日本大眾

重溫版本會唔會後加字幕

大推

熱開第二

加油 支持

Pushhh

推！！！

推
謝謝

大佬果然係大佬

癲

推支持

支持

Pish

攬炒團隊《重光計劃》眾籌接近80%！

PUSHHHH

64616642星火

推推推

六月九 所有野既起點

pish

pushhh

tii

推下先

日韓好重要

👈🏻

Wow

pppp

更正：
係香港兩點

推啊

感謝

攬炒巴

👏🏻👏🏻👏🏻

個日先有人問攬炒團隊做過乜 要籌咁多錢
依加解答到佢未

有冇字幕
返工聽唔到

條友縮左入老母閪

Pushhhh

Support

g 持
近排真係靜左好多
需要多d 人支持
成單野仲未完

2點

Anonymous
$600
2 mins

幫手推 要支持手足